呢隻係小火龍？？？

畸形小火龍

我覺得幾似

好似比卡超咁整幾好ar

其實比卡超都整到塊面勁方
不過擺喺小火龍隔離就好好多

東海堂出輻射小火龍蛋糕

對眼埋番啲就似